將軍澳有防暴

將軍澳運動場對出［img]

4架車 大概40-50人 手足小心

屌你老母勁多黑警

又有增援？

尚禮平台同停車場十步一狗
On9

又派幾十隻死剩種出黎殺人